新契？舊契？

舊契無政府監管？